IVE仔讀書唔叻，搞是搞非最叻

IVE班狗公為左食女真係咩都做得出，兄弟都可以出賣，老豆老母都可以唔認，碌爆卡裝身扮大袋，大話連篇作故仔，真係唔慌唔係恐怖瘋人院

以小明大，見一葉落而知歲之將暮，睹瓶中之冰而知天下之寒，我出一post就知道班狗有follow我啦。明比你地睇睇下道德呢樣野仲有無係你地身上搵到啦大個仔啦唔好講咁多大話啦

好似講到得I大先係咁

十卜
可唔可以順手批鬥埋shitty仔
一樣都是賤種

謝十卜，shitty禾吾豬啵，芣起物插

I大狗智商低，道德自我約束一樣低下

多謝幫我出氣☺️

批鬥狗公人人有責

為左溝女去挽影相 學生買相機 結果溝女唔成嬲9 所有相都Del曬

學人

系。